記唔記得早兩年有個大波老母餵奶片?

想要Link

個仔好似叫Wilson

樓主老母 ？

依個老母冇先前果個樣好

係,但係波形靚好多

等屋企冇人果陣再認真品評一下先

上面成班CD rom戇撚鳩鳩

果件小背心睇完真係扯到行一行

唔係掛 咩心態

唔知

名符其實既搵奶粉錢

個仔食人奶
搵乜撚嘢奶粉錢

好羡慕阿wilson仔

母愛真係好偉大

粒lin好長

先唔好講會睇嘅人咩心態。

拍片仲要放上網比全世界人睇嘅人心態究竟係點？

等人話我戴住有色眼鏡黎睇成件事。

咁短點啜呢？你有冇睇過奶咀點樣架？